---
title: "جلسه 77"
date: "1395-07-12"
categories:
    - "sessions"
---
    اعضای شیراز لاگ در جلسه هفتاد و هفتم لاگ در انجمن صنفی کامپیوتر شیراز گرد هم
آمدند. در ابتدای این جلسه آقای صائب در مورد ابزار yersinia و روش‌های مختلف
ایجاد مشکل با استفاده از yersinia توضیح دادند.در ابتدا کمی در مورد پورتکل CDP
توضیح دادند و سپس روش ایجاد فریم های CDP جعلی با استفاده از yersinia را بیان
کردند. پس از آن در مورد پورتکل DHCP و راهکار های yersinia برای ایجاد مشکل در
این پورتکل را توضیح دادند. در پایان نیز کمی در مورد پروتکل STP و آسیب‌پذیری
های آن صحبت کردند.

پس از این ارائه نیز دوستان حاضر کمی در مورد راه اندازی و نحوه ی کار با ریزبری
پای ۳ صحبت کردند.

